點解臨尾會抽升咁多？

價量齊升，難道聽日會大奇蹟？

大奇蹟日準備跳樓啦

留力聽日跌

今日睇落似假跌呃貨喔

扮跌唔落，聽日再插

引牛 聽日會震倉

你都係想我話你聽聽日升啫

大戶最鍾意就係扮有支持 次次去到某一個位就反彈 等散戶到個個位有自動入貨既習慣 儲夠散戶就烈口落 等d散戶走唔到 因為大部分散戶都唔捨得止蝕 啲蟹貨一定要等到有錢賺先走 最後輸一成唔止蝕輸兩三成更加唔會 亦正正係熊市一浪低於一浪既手法316 302 280 [/blue]

淡友點睇？